點解美國個個月幾十萬人 首次申領失業救濟援助?

一年咪過千萬人?

唔準問

鬼佬好懶又日日清，個個諗住靠政府

佢地真係會使哂份糧
老左靠pension/政府養

同問

之前諗係咪全美國所有人都幾乎申請過

美國成三億人口得幾十萬，連1% 都無

不如你自己計香港個7% 有幾多

2個都唔同計法 美國都6%失業率